很多苦苦掙扎的家庭，還有很多被解僱的工作，都變成了永久性的裁員“不能吃禮品卡”：農村食品銀行爭相將火雞擺上餐桌|凱爾·斯文森| 2020年11月20日|華盛頓郵報
如果不進行治療，它可能會導致嚴重的併發症，甚至可能造成永久性的心臟損傷。即使患有輕度新冠病毒-19的青少年運動員也可能患心臟病| Partho Sengupta | 2020年11月18日|學生科學新聞
故事的即時性和亮點的持久力相結合，可以讓你創作出一張永久的專輯。利用綜合CRO和社交媒體的力量| Ricky Wang | 2020年11月17日|搜索引擎觀察
Instagram週四宣佈，商店和卷軸標籤現在是Instagram主屏幕上的永久固定裝置。社交短片：Instagram pegs Reels and Shop、Pinterest的訂婚標準、TikTok的尺碼等等|金妮·馬文| 2020年11月16日|搜索引擎之地
隨著無症狀的廣泛傳播，將會有更多的突變和病毒永久化的風險。如果我們不迅速給全世界接種疫苗，我們所有的新冠病毒努力都將是浪費| jakemeth | 2020年11月12日|財富|
哈林蓋委員會告訴《每日野獸報》，這些兒童並沒有被永久性地納入國家照顧。英國可能監視學齡前兒童尋找潛在的聖戰者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野獸》
希區柯克是我們的山脈和河流，永遠盤旋在我們的腦海中。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
Risner說，他倖存了下來，但被一顆子彈擊中脊柱，造成永久傷。毒品走私者因狗咬傷起訴美國| Caitlin Dickson | 2014年12月10日| DAILY BEAST
並不是所有的非法移民都永久留在這個國家。更多低技能移民的案例| Veronique de Rugy | 2014年12月7日| DAILY BEAST
他是那種永遠都會加入這個團隊的角色，還是更像是一個隨波逐流的人《行屍走肉》節目主持人斯科特·金普爾（Scott Gimple）取笑《未來更黑暗、更怪異的時代》|梅麗莎·萊昂| 2014年12月2日|每日野獸報
箱B由波紋管在壓力下永久供應空氣。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
這比一頓熱晚餐不那麼麻煩，也不那麼昂貴，而且這一習俗將是一個永久採用的好習慣。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
然而，該州三分之一已成為西弗吉尼亞州的地區永久分離。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩
她的提名人無法在克里站穩腳跟，教皇主教也不是永久居民。都鐸王朝統治下的愛爾蘭，第二卷（共3卷）|理查德·巴格韋爾
這個巨大的計數器大約有一半被永久性地浸沒，當一隻船停下來時，幾乎整個計數器都被浸沒了。遊艇第二卷|各種各樣。